成班天真撚，個電槍電網係想公開殺人咋！

用腦諗吓，一支電槍電網射鳩中人，電到死死吓，你點知條友死Q咗未？
啲記者唔識分，啲醫護唔比入去救。

死咗就直接丟落海、天台丟落街、送去中共做補品。
未死既就送去禁室玩人體實驗，噴完胡椒再上電。

隨手拎起電槍，射死人都無人知，好過直接拎起支手槍有朝一日射鳩爆頭，當場死亡，IP都唔洗check 。

電你唔死，睇你彈吓彈吓，開心又happy ，再開多幾槍，習慣咗畫面，下次電撚死話「個別事件」、「意外」。

屌你老母香港人，就算依家當街當行開槍殺人，都唔會有真暴動，講緊農民革命果種，亦都係中共最希望介入既果種。

嘩 只有你先睇得穿 勁

好多人仲平行時空生活
佢用電槍會當tg咁放題
威力對於無武器既香港人同真槍無分別
但佢可以好名正言順話最低武力
而電死人亦同開真槍殺人差好遠

講真佢真係用情況係慘不忍暏
連反抗都無機會
一埋身狂射想救人都難